有冇一個黃既社交Apps可以代替Facebook

如題

mewe

mewe
gab
黃唔黃就唔知，
但好過Chinabook, Chitter